let questions = [
    {
        "question": "Wie heißt die Waffe der Jedi-Ritter?",
        "answer_1": "Blaster",
        "answer_2": "Zwille",
        "answer_3": "Pistole",
        "answer_4": "Lichtschwert",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wer ist der Vater von Luke Skywalker?",
        "answer_1": "Sheev Palpatine",
        "answer_2": "Darth Vader",
        "answer_3": "Darth Maul",
        "answer_4": "Anakin Skywalker",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Wie heißt das Raumschiff von Han Solo?",
        "answer_1": "Razor Crest",
        "answer_2": "Supremacy",
        "answer_3": "Millennium Falke",
        "answer_4": "Executor",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Mit welchen Worten verabschieden sich Jedi-Ritter?",
        "answer_1": "Bis bald!",
        "answer_2": "Und Tschüss!",
        "answer_3": "Bye Bye",
        "answer_4": "Möge die Macht mit dir sein",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Was für ein Wesen ist Chewbacca?",
        "answer_1": "Wookie",
        "answer_2": "Tusken-Räuber",
        "answer_3": "Twi'lek",
        "answer_4": "Mensch",
        "right_answer": 1
    },
    {
        "question": "Leia ist die Schwester von?",
        "answer_1": "Han Solo",
        "answer_2": "Luke Skywalker",
        "answer_3": "Obi-Wan Kenobi",
        "answer_4": "Yoda",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welcher Sith kämpft mit einem Doppel-Laserschwert?",
        "answer_1": "Darth Vader",
        "answer_2": "Darth Sidious",
        "answer_3": "Darth Maul",
        "answer_4": "Darth Caedus",
        "right_answer": 3
    },
    {
        "question": "Wie heißt der Freund von C-3PO ?",
        "answer_1": "BB-8",
        "answer_2": "R2-D2",
        "answer_3": "L3-37",
        "answer_4": "IG-11",
        "right_answer": 2
    },
    {
        "question": "Welche Farbe hat Lukes Lichtschwert?",
        "answer_1": "Blau",
        "answer_2": "Lila",
        "answer_3": "Rot",
        "answer_4": "Grün",
        "right_answer": 4
    },
    {
        "question": "Wie heißt der Lehrer von Luke Skywalker?",
        "answer_1": "Obi-Wan Kenobi",
        "answer_2": "Yoda",
        "answer_3": "Qui-Gon Jinn",
        "answer_4": "Boba Fett",
        "right_answer": 2
    }
];

function init(){
    document.getElementById('showArrayLength').innerHTML = questions.length;
}